其實20系 30系GPU仲有冇用OC scanner / 手動Overclock嘅必要

因為我見Nvidia 系RTX系列開始 出咗個叫GPU BOOST 4.0嘅嘢 話會自動按你當前嘅工作量同GPU 溫度，頻率，以及電壓而自動overclock
咁係咪代表 唔洗再手動oc

自動嗰個非常保守